有冇人覺得愈唔高級既工愈重要

就巴士事件 激嬲d巴士佬就按章工作 搞到全港塞車
遲下清潔佬嬲起上黎 冇人倒垃圾 香港變臭港

其實香港有無公會法？

無產階級

住左香港幾耐？

工聯會賣工人
集體談判權都冇

一直都係
只係香港人唔團結同埋做緊奴隸但會幫上面諗先搞到香港工作環境咁差

我地一齊黎諗下有咩工種嬲起上黎 按章 同 唔做 會發生咩事

掃街+倒垃圾

剩係茶記負責跑餐出餐既人全部射波或者唔做野已經收得皮啦得番垃圾經理

廚師

物流 建築又係好重要

最低人工最易受傷最辛苦嘅工嘅齊曬未

it狗

呢個未必

之前做sales個陣聽聞過u記有次試過經理針對pt
搞到大半間舖既pt第2日一齊射波
個經理之後比人炒左

咁都未必
個經理一個打十個

冇撚錯, 呢個真係最大問題, 成班好似被虐狂咁, 又完全唔會為自己爭取

agger

係就真係抵鳩個經理死啦, 以前做呢行個陣真係見到好多人都好撚痴線, 佢地係致力令到個工作環境更差

終於有人講

所以由我地呢代開始要為基層勞工爭取返應有既權益

問題係呢班人手停就口停，未爭取到就餓死一堆。

金字塔個底唔穩上面咪會冧，社會都一樣

醫生例外

一路唔明點解洗廁所咁低人工
嫌惡成咁我諗五萬請我我都唔做

醫生拒醫都有違道德 佢地向醫父發左誓
不過之前HA好似發生過減人工 之後醫生出黎嘈

Fight club

D高層都唔明點解咁高人工

根本係呃鮑魚食

地鐵波棒糖人

唔覺

你識唔識英文先？

IT狗先係今時今日資訊時代係最重要人員
成team一齊走 一個月內邊間公司都要收皮

可惜 現實係IT狗全部怯懦毒撚
比人揸住春袋都仲笑笑口

一個行業有工會真係好

馬會職員

秒咗

linux 重要過 windows, mac

清潔姐姐嗰啲先識得多嘢

我成日叫人用 linux
it 人應該有主導權掌管 it

差佬
全部罷工治安真空

除左波版糖 我諗唔到有咩工
一齊罷工 係對社會冇影響
高層又好 低層又好

外判洗碗工

不嬲嫁la
係d高層以為自己重要之麻

如果我地保安業罷工
我驚班住客唔知出唔出街好
出街冇人睇門口驚俾人偷野
唔出街又驚有人入屋打劫
所以真係要好好咁多謝我地呢d做保安既人呀

好老細係有用嘅
問題香港嗰啲，好多靠關係/擦鞋上位，一係就外行管內行
有料嘅人唔多

Department head, Director, 局長個d全部垃圾
唯一工作係簽文件
同埋有咩事就攬上身然後宣布辭職

用左linux間公司就真係死得
Btw IT network/operation team一停手，幾日即死，如果係無developer都可能頂到一排

桿衞人權，由我地呢代做起！

最後無人駕駛取代呢班司機

佢地一定收左美國錢

但有冇咁團結罷工/做同一樣野又係另一回事
你唔做，大把人爭住上位啦

所以係要團結先有用，如果搞工潮得一小撮人和應有撚用，好似雨革咁，工照返，股市照開，當然唔係所有人都肯放手一搏，最後只可以硬食